大家點睇花姐？

我覺得佢幾靚女

無睇造星但有Error遊
幾玩得又貼地

超屈機經理人
幾年打低tvb 入撚埋樂壇拎大獎

好撚7串，死8婆咁，好慶幸自己上司唔係咁

強勢嘅上司總被閹尖嘅好嘅

本身有兩個小朋友
對佢老公又唔係呼呼喝喝
應該唔係心理變態嗰啲女人

同蕭生冇得比

大家都監製

蕭生d計多佢好多

又靚又叻既女上司好難得

蕭生係錢多資源多
ViuTV邊有咁多資源，花姐都做得咁好成績，證明佢比蕭生更叻

貼地又挽得

蕭生邊夠viutv多錢

蕭生9up一集D view都多過花姐

全民放假

又係你個老燒黑粉

請善用起底功能

黑你老母咩

派左幾多飯卷唔通又同你講咩

你問下你自己做過d咩先啦

口交黃得把口

想中出佢

究竟佢係捧殺定係真心呢我就覺得係捧殺啦

佢係好撚串，但係好open mind，
造星裏屌親都係屌人態度唔好，好少屌人能力唔夠。
除非你真係客觀能力真係零。

自膠

羨慕佢，比咁多囝囝圍住

正 有相

好想比佢日日屌到仆街

佢係一副典型香港肥婆西女人師奶樣連個格都係但係真係有啲料到 香港女人應以花姐為榜樣

大膽過poki

MIRROR都話想日日被花姐鬧